# Документация #

### Описание: ###

Викторина (quiz) на проверку знаний английских идиом в игровом режиме в мессенджере Telegram. 
Программа включает 20 тестовых вопросов с выбором 1 правильного ответа из 4 предложенных. 
Неправильный ответ влечет возврат к началу. Цель игры - дойти до конца. 

### Библиотеки: ###
1. pyTelegramBotAPI
2. JSON

### Язык интерфейса: ###
Английский 

### Инструкция: ###

1. Откройте чат @ExtraIdiomsBot в Telegram.
2. Нажмите на хэндлер /start.
3. Отвечайте на тестовые вопросы с помощью кастомизированной клавиатуры. (Ответы, состоящие из произвольной абракадабры расцениваются как неверные)
4. Узнайте свой результат по окончании теста.
5. По желанию пройдите по ссылке и ознакомьтесь со словарем идиом (хэндлер /help).


Данный код написан в учебных целях.